有隻唔知乜野飛入屋，比我搞掂左

有冇人知係咩

清撞親個頭？咁都要問

似係蜂類

蜜蜂？

唔係，老鼠來